聽日0730調景嶺站見！

香港人 加油